当农民们认为男孩们工作不够努力时，他们“被用鞭子和树枝抽打”。 最高法院将决定:大巧克力公司是否应为奴役儿童而受到指责? Vivienne Walt bb1 2020年11月26日|财富 
 今天，射程是王道——现代的衡量标准是你的鞭子一次充能跑多远。 福特的电动野马Mach-E获得了EPA的官方射程，2020年11月23日Ars Technica 
 李是鞭子聪明，当他想的时候可以很有魅力，更喜欢在幕后操作。 投资者从一家有时无法支付医疗用品或救护车汽油的连锁医院中提取了4亿美元 
 她变成一个士兵——买了一匹马、一个马鞍、一个缰绳和一根鞭子——占据了半节的篇幅。 花木兰的历史，从6世纪的民谣到迪士尼真人电影 
 “我只是认为她在国家舞台上经受了考验……她很聪明，”卡拉威在最新一期由OZY联合创始人兼首席执行官主持的《卡洛斯·沃森秀》中说。 为卡玛拉·哈里斯铺平道路的民主党内部人士|尼克·福里埃佐斯| 2020年8月17日| 
 再说一次，我不认识众议院多数党党鞭斯卡利斯或奥巴马总统本人。 牧师Jeremiah Wright比Scalise还糟糕|Ron Christie | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 在新一届国会开始前的一个星期，新任众议院多数党党鞭正在为自己的政治生涯而奋斗。 第三号共和党人承认与白人至上主义会议进行了对话 
 考虑到他们必须在很短的时间内完成这个项目，他们完成了很多。 埃尔维斯·科斯特洛，马库斯·曼福德和其他人众包迪伦专辑|马尔科姆·琼斯| 2014年11月16日|每日野兽 
 他可能缺乏领导能力或尽职调查技能，但他有能力让媒体屈服。 的鞭子! “日本首相安倍的恐怖内阁|杰克·阿德尔斯坦| 2014年10月24日|每日野兽 
 然后你会拿出你的iPhone，打开你朋友写的刻薄的推特链接到E! 詹妮弗·劳伦斯和克里斯·马丁有意识的情侣凯文·法伦2014年8月15日每日野兽 
 Q是一位王后，她穿着一件丝绸衬裙; R是一个强盗，想要一根鞭子。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 那是他五岁的时候，穿着苏格兰短裙，留着长长的卷发，手里拿着一根鞭子。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 作为总司令，波拿巴暂时掌握着指挥权，可以用严厉的训斥来表示他的厌恶。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 想起那个鹰鼻子、铁眼睛的军官，24小时内从库尔那尔骑马到密鲁特，他就像挨了一鞭。 红年|路易斯·特雷西 
 她漫不经心地向他微微点了点头，用鞭子抽了抽她的马，片刻之后便消失在一片尘土中。 祖先|格特鲁德阿瑟顿